23歲一事無成 求屌醒

我23歲仲係一事無成
中六畢業 但係dse都冇考就去左外國讀書
都讀左五年
入左間唔錯既大學 讀d專科
老實講我唔知自己係咪真係想讀
定係只係想順屋企人願望
我上年yr 1已經defer左
啱啱考完final 我諗都應該gg
我只係唔知道條路可以點繼續行落去
作為一個肥矮毒撚
有女朋友應該要還神
我應承過佢會努力 好快返香港陪佢
但真係好難
我覺得自己好無用
對自己屋企人唔住仲對佢唔住
要佢一直無止境咁等我
可能我唔值得擁有個女朋友咁等我
我做唔到對佢既承諾 對屋企人既承諾
我好似曬左屋企好多錢
我真係好垃圾 對唔住
求屌醒

你每一日都諗住點向上爬 讀唔讀到書其實無乜影響 因為你最終一定會上位

可唔可講下係咩專科

專科應該唔洗愁

利申 同你差唔多 不是專科

但係我果科一定要個學位

Nursing

唔使屌，叻仔

標題👍 我都係.........

去得外國讀，屋企有錢洗乜愁

nursing, 咁你讀完係咪返香港do
外國護士回流考駐冊護士一take pass 個range 好似好好低， 得7.5%

利申 唔係護士， 啱啱google 完， 入黎鳩up 下